［下一次野餐］請問升級日子是否7.13？

同問

再問

小推一下

push

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

推，重要過光復，定到時爬山？
呢幾日真係要諗定

係
想有個確實升級發夢日

上水沙田gp到人，但偏離左重心議題

意見？意見？

個人認為光復需要押後
但假如大家好有信心 光復既同時 唔會消耗民氣同體力
又做到升級 當然可以同時做

group到人都要對準重點， 新界好似冇乜重點

無錯
要做到升級共識同對凖重心先得
否則就普通光復意義細左

係
光復問題個根都係始終現時重心議題

〔回應林鄭〕
1. 七月十一日下午五點半前不釋放義士 不公開對話 勇武行動升級
2. 七月十五日下午五點半前不釋放義士 不公開對話 勇武行動升級

野餐日定七月十二日（本周五），定係七月十六日（下周二）？

投票：
1 or 2

睇過好多post
都幾多人想升級先

就係多所以先問

巴打我都係搵緊有無人講起呢樣！

七婆講完野，要定死線做野！
〔回應林鄭〕
1. 七月十一日下午五點半前不釋放義士 不公開對話 勇武行動升級
2. 七月十五日下午五點半前不釋放義士 不公開對話 勇武行動升級

野餐日定七月十二日（本周五），定係七月十六日（下周二）？

投票：
1 or 2

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

依家光復真係次要
唔建議因小失大

1
可加餸
[突發］林媽媽星期五將會出席 Forbes 30 under 30 Asia Summit

係分秒必爭

野餐日係咪都係假日會好d？

但要早開始 一夜就少人+俾狗圍

唔好係上水升級
上水係玩民生議題 唔係反送中升級

既然gp到人就緊係做埋落
上水多平民大陸客，唔單至光復，淨係係個到行都嚇死中共啦！
沙田都係多大陸遊客，以前行親都係香港九龍，係時候行下新界。真係唔好睇少新界。

不過的確要考慮下升級行動，下星期？

713 升級 推遲上水行動?

打鐵趁熱
77積咗好多民怨

我覺得唔好係推遲，713係照做

如果真係要打鐵趁熱咁就依兩日10,11,12 唔係就14之後 可以15,16

大家比啲意見

所以想713做正式升級發夢日

我建議係咁

可以定咗死線先 再睇點同佢玩升級！

〔回應林鄭〕限期前不釋放義士 不公開對話 勇武行動升級

今日咪答左你唔䆁放

？

係咪即係可以立即升級？但係大專界同連登都無定死線，又無計劃升級。大家好似掛著十八區，唔記得咗個主題了。

遍地開花係政績工程
你唔做返啲野keep
林鄭以退為進
例如終於肯出獨立調查委員會啦
咁追克狗道氣就斷左大半
你仲可以點keep返人繼續追其他訴求？
義士仲係要上身，雙普選又變美夢
但如果遍地開花做得好
大部分人認同我地係正義之師撐我地
咁到時條件你點開都得

一係唔升級，一升就要有D野！
唔係無咩談判威力。

無成立喎
監警會做調查，自己人查自己人

例如
佢一出呢樣道氣就斷左一半啦